今時今日仲咁多傻西

2萬mah咁薄
499買一送一
唔搵下淘寶成堆

咁薄唔多信有20000ma，
而且尿袋好危險，隨時搞到屋企著火/爆炸，
點都唔會上網亂咁買呢d。

點解冇可能?知唔知咩mAh?